杜汶澤個youtube channel會唔會一鋪清袋?

遲出糧未搞清事實就恰鳩人係18線model仔開post公審人

個程美段雖然比唔上貝依霖, 但話哂都著件車厘龜衫叫左幫你做到個gimmick吸引多左人睇
依家你公審人又公開哂佢show錢, 仲叫人唔好用佢想斷人米路, 係咪做到咁絕?
老實講, 你個台做得起咪又係靠賣肉, 真係想睇late night show睇煮野食我都唔洗睇你啦

不過我相信以你知名度, 實仲有一大班18線model仔肯上你台比你公然性騷擾博上位
但經過今次呢件事, 至少我一定唔會再比views你
你都係食返之前條水得閒抽下政治水吸黃絲觀眾算啦

開頭睇過下
之後頂唔順佢乜都要講句粗口落去又唔好笑就冇睇了
呀杜生，唔係咩都加句粗口就等於好笑架

事實係content開始悶
又開唔到新節目

利申:有睇肥強減肥

睇班女渣 睇你煮埋d濕鳩餸咩 冇廚藝可言
仲要覺得自己係大老闆

睇過幾次,次次都屌個鑊,唔岩用未換囉,睇到我R晒頭

點會清 過兩日有新女連登仔咪又仆到去睇

一集都無睇過

月月十幾萬支岀就係拍啲咁嘅嘢

根本佢都係好低EQ, 高IQ係唔夠的

係幾十萬支出

澤仔成日衝出黎柒，都係時候同佢清袋

張入數紙咁睇唔出有問題,目測IQ高到有50

唔係有女
撚有人會睇條柒頭屌爐同埋煮垃圾咩